[有圖] 中共宣傳標語：功成不必在我。

番梘強係我啲frd

我在必不成功

鋤愛我婆阿

笑料

反了反了

屌肯定特登嘅

咁高噴唔到墨汁

惠康聖誕大特賣

華叔

邊位有錢佬咁識玩

我的樓下

屌 呢句都幾肯定唔係擦鞋

咁咒雜總

以前嘅中文係唔係由右至左咁睇

由右睇去左架

係

屌！

老冇認同

大膽！

貴州......會唔會被消失....

屌 整塊板個人應該過唔到聽日

反詩，反句要抄家滅族！

高招

高質

我在必不成功!

反了

不如叫貴州解下由左至右點解先

仲要句野代表緊刁帝講喎

真係有呢句說話架喎

咁都真係解到既：

All credits do not only belong to me.

堅正

厲害

設計者還好嗎

自古以就由右至左,
其他國家立國先開始左至右。

呢啲通常喺地方政府宣傳辦整嘅
即係貴州奶嘢

原句唔係功成不必有我咩?

習總自己講

only to me belong not all credits

以“功成不必在我”的精神做工作,是习近平总书记对干部的一贯要求。今年4月,在庆祝海南建省办经济特区30周年大会上,总书记再一次明确指出,要以“功成不必在我”的精神境界和“功成必定有我”的历史担当,保持历史耐心,发扬“钉钉子”精神,一张蓝图绘到底,一任接着一任干

習總治國方針

小處不可隨便

果然係無讀書

雜總有料

東廠去左抄家未

貴州d小數民族要入再教育營了

小學雞自暴其短

曝

貴州好快有人會被消失

原作在要抄家滅族

講還講 寫出嚟又唔同嘅 就好似他鄉遇故支

+1
第一時間諗起呢個港奸

搵我?

今次真係反喇

屌你老母笑撚死
仲要雜總自己講出口

嘩 屌

邊條支那狗作反句呀？

出坦克鎮壓啦

屠城定必是我

愛做床上燈飾

掉轉睇正傻仔

我都諗起

功成不必在我
小處不可隨便

咪臭係 司徒華死左都唔係好耐姐 咁快唔記得
話唔識解個班升中一未

比埋你班小學雞睇啦
堂堂一代癌上腦巨人既名句都唔識

繼 通商寬衣 之後另一廣為流傳既金句

你未聽過呢句野咩？ 小學雞？

支那: 係熊貓唔係貓熊

有咩出奇

其實左讀右讀都係衰
左：死之前都唔成功
右：死咗先可能成功

胡適說：天下沒有白費的努力，成功不必在我，而功力必不唐捐。

*功不唐捐，功：功夫；唐：徒然，空；捐：捨棄。佛家語，可以解釋為「世界上的所有功德與努力，都是不會白白付出的，必然是有回報的。」

屌條熊仔真係冇讀過書

小學程度係咁上下

成功不必在我
敗事不可在我

你唔會調轉成篇文黎講 但有可能會調轉個標語黎讀
參考唐英年讀錯復旦校訓

其實係條小學雞自己發表嘅，跟住啲擦鞋仔就全部跟風

駁唔到

玻璃心都未有咩發表，你地驚閪咩

完勝庇理羅士個登高見博

包子

句野原來係出自胡適

中文名
功成不必在我
原文出處
1932年7月3日“獨立評論”第7號
含義
功績事業的成功沒必要在我一人上
原文背景
胡適1932年年致畢業生

塊版消失左未

以維尼嘅學識, 應該本來唔識呢句, 一定係佢化前要文宣啲人教佢幾句扮謙虛, 個文宣知佢冇料就撚下佢, 點知比貴州呢班刷鞋仔唔覺意暴露咗原意

唔同意佢價值判斷係一件事，但佢啲反滲透、組織建構、群眾動員呢啲都好有用，到而家都見唔返，呢個亦係事實，而我覺得其實愈唔妥佢、其實就愈要學呢套運動戰嘅手法...

維尼大帝真係小學程度

廣告牌殺人事件

講咗就要登出嚟?
一係擦錯鞋
一係唔了解句說話
一係特登串佢

港奸屍屠嘩

啲色水/解像度,以為係廿年前既圖

左讀右時右讀左

其實講出黎唔會覺
係見字先會諗到有另一個意思

貴州開始多人

屌 依張圖真係好正

冇腦就真

我諗連報紙都未意識到同唔敢講

你叫我 ？

呢張圖我響wechat send俾大陸朋友睇，wechat直接吞左張圖，個朋友完全收唔到

舉親d例都唔係單句出，
而家就係單句由左到右同由右到左都通。
唔笑得？

證明刁大大嬲嬲豬

暗語

條友真係唔識架喎.jpg

刁帝隻人頭豬